0006電能今日咩事，成碌沖天巨炮咁

有貨放唔放好

呢隻有排升，繼續揸啦

長揸唔放

你幾錢入

56 同59

54左右

石油跌，其他化石燃料價格都會跌
但係 佢個電價唔會減
Fatfat

而家跳樓價

唯一的紅色

Victor 棄子

點解跌咁多

我都想知

點解啊

依家溝得未

好吸引 但硬係覺得未跌完

40蚊可以諗諗

發生咩事跌咁多

想食一浸

$52

蝕緊2萬幾應唔應該盡早放睇個勢重有得跌

渣2638仲好